求推介 budget 1500內 入耳式藍芽耳機

嗰款好睇
跑步冇咁易甩就ok

AirPods pro, 跳羅志祥舞都唔甩

睇下跟條掛頸嗰啲，ear bud做運動好唔方便
唔好話跌唔跌，想除低一陣都唔知放邊

自己試過
感覺耳型唔係好啱戴apple 嘅耳機

jabra

Jabra Elite 75t/ Active 75t

Powerbeat pro 做運動一流

上網睇戴單邊係冇聲？

有，戴右邊

Thanks but 外型麻麻

其實AirPod pro易唔易甩
我本身戴AirPod 好易甩
AirPod 隻入耳式同普通嘅入耳式一唔一樣？

我做Gym用AirPods Pro
一出汗就滑出黎
本身唔易甩
同普通款入耳無乜分別

咁跑步實仲易甩

Sony wf-1000xm 街賣~$1500

有個陀地牌子
試聽音質都正常，
有耳掛，易唔易甩就睇夾唔夾隻耳，有得試用
有防水 (等級唔知)

如果攞嚟做運動，唔係話要集中精神嚟聽歌享受，性價比可以接受

地址：信和，好似3樓（有試聽）
牌子名：唔知，展示玻璃櫃有寫香港牌子
產地：冇問
價錢：500-600

利申：黃店打手 (自願冇錢收)

如果你目標係貴嘢，咁都係同樓上一樣大路嘢Jabra Active

Pamu mini?

65t 依家9舊水有找，何來貴嘢

1xx 都夠用anker

google新出 pixel buds早兩日美國上市
介紹就話個耳機型狀test左成萬次，好好戴
等多幾日等多啲評測再決定

支那牌子你慢慢用

幾靚喎
香港幾時有

仲買65

btw 65賣到有6xx

講真75 upgrade 既嘢唔係好必要，我依家用緊65完全無興趣升級

你都講6xx，同價位有邊隻好過65？

jaybird vista

75細隻d，會戴得舒服啲
延遲問題都有改進 (據說)
收音亦好d
電量有提升

舒服我就覺得差唔多，唔排除有人耳朵細啲咁75係會好啲
延遲一向都無，無論打機定睇戲
收音一樣咁差，要好就買airpod
電量wfc，我未試過用到無電

耳型唔啱戴AirPod
好易甩

我上邊講左，你做運動只能揀有頸繩款，Airpod/65t/75t依啲都唔啱做運動

B&O Beoplay E8 2.0 點睇

如果推介俾唔鍾意頸繩款嘅人，師兄有咩推介？
係有耳掛定無耳掛？/冇分別？

所做嘅運動只係跑步、引體上升嗰啲公園嘢嘅話

咁有耳掛一定好啲，同埋留意返個防水，上邊師兄講既E8就係無寫明防水系數，流汗會唔會搞壞隻耳筒真係自己諗自己

B&o e8

Jaybird Run XT 之前跌咗一隻而家用緊鐵三角 但諗返真係好用

漏左推介，身為Jabra fan都會介紹返Jabra elite sport

B&O Beoplay E8 2.0 好似幾好
但有巴絲話唔防水？做運動流汗好易瀨嘢？

仲有睇吓係咪輕觸式，聽講流汗會導致誤觸

B&O Beoplay E8 2.0
JABRA ELITE ACTIVE 75T

大家覺得邊個好

唔介意舊少少既話
JABRA ELITE SPORT 做運動係一流
因為佢個耳機外圍有舊膠"cake" 實你個耳骨入面
開頭你可能會唔習慣，什至有啲人會痛
但佢就真係帶得最實同埋放水

屌佢老母比人水鳩咗買pamu slide
通話質素極差，對方完全聽唔到你講咩
每次都要除耳機先講到電話